{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050016",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "구단양순두부"
    },
    "text": "忠清北道丹陽郡丹城面忠魂路44に位置するグルメ店は、丹陽の自然と文化が込められた郷土料理を楽しむことができます。 この食堂はテレビ番組6時、私の故郷（チョングクチャン）に出演したことがありました。 営業時間は毎日11:00から16:00までで、最終注文は15:00まで承ります。 月曜日は休みです。 この食堂のメニューとしては、干し菜っ葉入り味噌、スモモチゲ、オルクンイスンドゥブ、チョングクチャン、チプテンジャン、コングクス、豆腐鍋、韓牛田舎のトッカルビィ（トッカルビィ（トッカルビィ=韓国牛の田舎のカルビ肉を食べる味噌）があります。 干し菜っ葉味噌とスモモ肉チゲは2人以上注文する必要があり、価格はそれぞれ10,000ウォンと13,000ウォンです。 残りのメニューは1人基準価格で全部で10,000ウォンです。 コングクスは6月から9月まで販売され、豆腐鍋は2人以上注文する必要があり、12,000ウォンです。 韓牛田舎のトッカルビと山椒豆腐焼きはそれぞれ17,000ウォンです。 このレストランでは様々なメニューを味わうことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このグルメ店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このグルメ店の営業時間は毎日11:00から16:00までです。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店は何曜日に休みですか？",
            "answer": "このグルメ店は月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "このグルメ店のメニューには干し菜っ葉入り味噌、スモモチゲ、オルクンイスンドゥブ、チョングクチャン、チプテンジャン、コングクス、豆腐鍋、韓牛田舎のトッカルビィがあります。"
        },
        {
            "question": "干し菜っ葉入り味噌とスモモチゲは何人以上で注文する必要がありますか？",
            "answer": "干し菜っ葉入り味噌とスモモチゲは2人以上で注文する必要があります。"
        },
        {
            "question": "干し菜っ葉入り味噌の価格はいくらですか？",
            "answer": "干し菜っ葉入り味噌の価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スモモチゲの価格はいくらですか？",
            "answer": "スモモチゲの価格は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コングクスはどの期間に販売されていますか？",
            "answer": "コングクスは6月から9月まで販売されています。"
        },
        {
            "question": "豆腐鍋は何人以上で注文する必要がありますか？",
            "answer": "豆腐鍋は2人以上で注文する必要があります。"
        },
        {
            "question": "豆腐鍋の価格はいくらですか？",
            "answer": "豆腐鍋の価格は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛田舎のトッカルビの価格はいくらですか？",
            "answer": "韓牛田舎のトッカルビの価格は17,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 376
    }
}